不如整個男權運動

如果女人要求女廁要係男廁數量既double，請將男廁既size double。
如果女人可以因爲m痛唔返工，咁男人應該有多兩日有薪假期。
如果下次女人係公司話要水機換水，請各位男仕說不了，讓女性有機會表現自己。
如果交家用個陣如果你有家姐同細妹，請叫佢地交一樣既數，因為人人平等。
強烈建議所有女人用遮個陣，一係用長遮，一係揸高啲，因為大部分男仕都好易比你地班女人插盲。
All animals are equal but some animals are more equal than others.

有心唔怕遲

所有男人站起來。

支持
根本港女口中既feminism係female over male

其實鬼佬有個叫men going the other way (MGTOW) 嘅運動，google吓

Support

the MRA is already an established movement in the US. its time for HK to follow suit.

Let's make Hong Kong great again!

一個人快閃個個？

係時候反攻
仲有一點就係拍拖唔可以所以支出男俾
唔得咪分，反正做唔到即係只要水魚

男權媽媽

sounds good,doesn't work

夢遺後應該要有一些日有薪假

係男權爸爸

支持 幾時搞？

遲下 宜家集思廣益先

Join

我聽開既係men going their own way, men going the other way可能都有不過未聽過

如果地鐵有女性專用車廂，咁政府應該係啲馬路劃返幾條女性專用行車線，保障大家安全。

稅務局要加一種稅項叫妓得稅,女人做雞收益課稅同博彩稅睇齊,逃稅固定罰3倍附加稅
男人做鴨收益當返利得稅咁抽稅

佢搞一搞巴士又話專用，飛機又話專用 冇問題 班8婆比double 慢慢由佢搭 但你唔好普通巴士話加價而轉移返在男性消費者度

接受到sheshe就要接受埋hehe

呢個真係要（包埋乜野ptgf），等班女人以為搵快錢好撚易
抽妓得稅鼓勵就業，增加社會勞動力同可持續發展

增設男性專用ATM

呢個真係要

支

同班女 有樣學樣姐

小家到咁不如變性做女人算啦
咁咪人有你有囉
On9

你無病呀？ 有病死返出去

邊個話小家女人專有？
知唔知咩叫男女平等
呢家係咪你小晒先
死臭雞

人人有平等發表自己言論既權利

班女權臭閪話高薪高地位工種
男人比例太高，要請多啲女人

根據佢地邏輯
我建議爭取埋地盤工
各種高勞動、高危工種都要平等
依家個比例真係好撚唔公平

呢樣真係要

所有港女必需做地盤5年，紮鐵+搬運工，全場女人

支持

性別歧視

外國D男權運動會比d女權西打壓
好醜惡

明明大家都係為自己既性別爭取平等 但係有啲就喜歡爭取啲自己性別先有既"特權"

捉啲女權西去做地盤啦
不過驚佢地綠卡都攞唔到

TRIGGERED
FUCKING FEMINIST

好！！！

呢個真
之所以冇男權運動
係因為男人冇女人咁小氣 同斤斤計較

快啲入黎撚下啲女權

不如算，男人老狗咪讓下d女人

死臭閪

傻閪出現

男女平等呀臭閪

港男就算鳩數啦

男人個個要搵食
邊似得班女人有人養咁撚得閒

垃圾港男

諗下都覺快

而家涉及既利益分分鐘有幾百億
小至男女拍拖文化，大至設立女性車箱，職場上不公平，女性濫告非禮強姦
係噸噸計較唔係斤斤計較
只不過你睇唔到姐

白卡就有d 女權份

女權撚搞女權運動：好勇敢企出黎
男權撚搞男權運動：核撚突，比女人恰就企出黎喊苦喊忽，男人既面比你地丟清

男人就小家
女人就平權

其實話人小家果d臭雞先係最唔希望男女平等
佢地最希望有著數，冇著數就屌

又唔見女人臭閪讓下男人？

又話要同男人一樣地位，但就成日當自己係弱者

同意女人都要換水機、俾一樣家用、擔遮小心啲

但廁所一樣 size ......
現實係女廁經常大排長龍
整一樣大嘅男廁但使用率低地產商唔會同你玩

M痛請假
賴皮不分男女，女人係多一個請假的籍口
假係自己請，男士都可話J到痛請假
睇你講唔講得出咋嘛

細佬我無乜女性朋友，做個行近乎零女同事
乜女人成日要你地換水機、咋m痛請假？
樓主點解咁憤慨？

利申 : 絲

因為佢地小家、噸噸計較

班女權撚最叻咪就係講
1. 我地一個女人仔...
2. 男人老狗...
3. 咪咁斤斤計較 / 小家 / 小氣...
4. 讓下大肚婆啦...
部分已出現，歡迎加長個list

咁不如叫班女權閪痴碌鳩做雙性人啦
咁咪可以一次過享受晒男女嘅著數囉

on撚79

我又唔明，一個強壯男人讓下大肚婆都有問題？好似大人讓小朋友咁，強者係要幫助弱者架啦

香港地已經重女輕男，見工女性成功率又大d，一大堆垃圾冇能力都見得成，咪又係賣個樣
食飯又要男人比先叫gentleman, 咩都要讓你地班女性先

外國就得
香港...

即係咁，我做體力野，好多時趕工星期五六日又要返八點收十二點，連住一個月冇假放，你有冇試過？雖然唔係日日做咁長工時，但其實我都係肉造，我會攰的。

呢個時候返放工坐低眠一眠其實係咪有罪？係要屌醒我？中出你既又唔係我，你有需要坐我就奉旨冇？你大肚會攰我做野唔會？

老老豆豆我唔係攰到pk或者班車冇人我都好少坐，但我坐低就瞓，想問咁樣有冇問題。

呢頭要樣樣平等, ,到真係平等就話港男冇求風度唔man

認同男女有工作能力都應AA
男養女應只適用於女人無番工做家庭主婦嘅婚姻

男權運動應該針住社會無理要求男人 gentleman 嚟打
大大力吹財政平等(如食飯供樓AA)同感情平等(男無義務包容女人情緒脾氣)
點醒巴打唔好再縱容港女
港女最驚嫁唔出，無 demand 就無 supply

Btw 乜女人搵工易d咩？
認真你地講緊咩行業
想轉工

Has anyone watched the Red Pill?

叫男人比錢係過份，但係有d工作係女人做好d，有d係男人做好d。雖然補習見過17歲仔都要請miss

整乜鬼野，之前舊登都有人做過
結果係點？偏激囉，有用咩？

開始有女權撚入黎

有用 令大家重拾雄風

大肚咪咪撚出街囉戇鳩，你大肚關我叉事咩 乜撚野強者一定要幫弱者，咁撚大個人仲將幼稚園小學啲洗腦教育掛喺口邊

大家keep住做鍵盤戰士
講完繼續返工

根本男人自己都俾性別定型入哂腦

依嫁個社會就係成咁恃弱凌強
成日拎弱者掛係咀邊就係咁叫人讓佢
唔撚讓就屌鳩你
你大肚就咪撚去d多人既地方啦
不如整條例見到大肚婆一定要彈開幾呎讓條路出黎好唔好
on9

先讓一部分男性勃起來

nice word but cant make it practical. society is not talkin abt equality but own right.

第日你老婆大左肚, 搭車果陣唔通你同佢講衰婆企陣洗死咩, 咁都頂唔順點同我生仔呀

利申: 就黎做老豆

I believe there is a way out if every man in Hong Kong do something "different".

爭取平權方面男人真係要爭氣D
我都講個男女不平等問題出黎:
女仔著男裝冇問題,冇人鬧
但係男仔連有少少似女仔都俾人歧視,如果係做埋偽娘仲更加有人鬧佢人妖
利申:絲打,有偽娘男朋友

女權西:
女人穿男裝，無問題
仲要爭取解放乳頭
得我地要密封上半身，係不公

男人穿女裝係醜化女人
中性係乸型，著裙係變態
著女裝出現喺我面前係性騷擾
輕則網路公審，重則差館見

好老實, 自己老婆大肚就自己諗辦法

利申: 已經做咗老豆, 老婆大肚時返工坐的士, 放假就我車出車入

義務從軍呢?

點解有婦女團體反而冇夫男團體

要求成立夫男團體保護男性免受歧視,保障男性應有權益

第一樣要JR男女小學排返唔同隊

因為女仔發育比男仔早
入到好中學既機會俾男仔大好多

夠膽企出黎先算啦
講到曉飛都冇用

咁個個都搭的士私家車出入的確會少左好多社會矛盾既，有計

收皮喇 唔狗公就8婆
比人屌就男人老狗咁小家，
係咪男人黎架你，
恰我女人仔
屌你老母 講你老母男女平等呀

每個需要拍八達通既位都唔該整哂女性/男性專用八達通機
屌D港女阿婆成鳩日用袋拍卡真係火都黎
特別係搭巴士
卒啊卒啊卒啊

如果香港陸沉 人人都塔救生艇走
我懷疑自己係俾女人踢出船 然後浸撚死果個

支持女權搞free the nipple

支持港女用titty tape